iPhone 8上台出機月費貴到呢⋯⋯

iPhone 8 同plus都網上任買，仲上台出機

iPhone 8、iPhone 8 Plus 15日在官網正式開賣，各大電訊商亦針對各位準備上台出新iPhone的用家，推出不同的上台出機月費計劃。所有電訊商都要求簽約24個月，並收需增值服務費及隧道費。TOPick比較後發現SmarTone出價最進取。

iPhone 8上台月費計劃出爐: csl.

iPhone 8上台月費計劃出爐:1010

iPhone 8上台月費計劃出爐:SmarTone

iPhone 8上台月費計劃出爐:3香港

iphone6個陣都差唔多價錢啦

iPhone 6個陣好似無今次咁大貨？
身邊有朋友因為官網買唔到iPhone 6走咗去上台出機
但今次任買真係搵鬼上台

唔係大唔大貨，而係如果要出新機就出iPhone X啦，除非真係有人想出舊機差少少就出新機，但佢地可能會買6s

而家預繳係咪仲係信用卡hold錢
好多年冇用出機plan了

機就任買
PLAN就298無限
諗唔到理由要出呢D IPHONE PLAN

267.2同298分別 一樣無限

無限但用完指定GB數後限速，load張fb 圖都load 十世

6G 喎

6gb 加用量王

SmarTone 6GB數據用量，再送4GB，滿10GB後繼續使用，但受公平使用原則限制，即傳輸速度有機會受影響

邊到有
咁就唔同講法

以前就話難買機要買上台機姐，而家iphone咁易買重洗乜簽呢d on9約

[(498+18+39)x24+2980-9888]/24=267.2

當免息分期

Iphone8 64gb plan 除返開255 仲抵玩

點解X 256GB 平過X 64GB？

係X 先做到267..

8細機64 咪255.5

有用量王抵玩

唔係0機價

256要你俾多d機價，再除返開2年

未用過用量王 平時都係6+4gb
唔知會唔會龜速

唔係貴既問題，係貨源問題

意思：大撚把貨

計8PLUS64既話都平過298 DD..
不過CSL 成撚日LOAD空氣
諗緊298 過唔過檔SMT 好